大家有無食過咩餐廳有靚生蠔食？

黎緊同女朋友週年紀念，想搵間有蠔食既餐廳。

大家有無推介？

無

食邊間唔會屙
同問

Oysters c north point. Ok fresh
But price performance 一般

想問酒店自助餐既生蠔係咪大部份靚貨

Hilton

黃宗澤？

open oyster食過一流，食過好多間，呢間真心幾好，叫兩杯wine啲蠔就會有優惠價

黃埔間oyster hut

射多d

食完“發發”聲

LKF 間pulse bar對面有棟好細入口嘅大廈, 果度樓上啲餐廳蠔吧都ok, 價錢便宜 大約$10/隻 性價比不錯